所有sales,見客同hr既工係咪女性比較有優勢

唔計開床單個d

依d第一印象極度重要嘅工肯定樣係最重要
所以
靚仔靚女>>>>>>>>>>>>>>>有才能有口才>普通人